/* Feed */
"Feed" = "Feed";

"Waiting" = "等待中";

"Report Not Relative" = "举报不当内容";

"Reported" = "感谢您举报。我们将进行调查。";

"Highlight" = "精彩镜头";

"SHARE THIS HIGHLIGHT" = "分享这个精彩镜头";

"Share to Facebook" = "分享到 Facebook";

"Share to Twitter" = "分享到 Twitter";

"Share to Instagram" = "分享到 Instagram";

"Instagram not installed" = "未安装 Instagram";

"Delete highlight" = "删除该精彩镜头";

"Delete highlight conform" = "此项操作将从 Zepp TV 永久移除这个精彩镜头。此项操作无法取消。是否确定要继续？";

"Delete" = "删除";

"Cancel" = "取消";

"likes" = "个赞";

"views" = "个观看";

"See all comments format" = "查看 %i 个评论";
"See comments format" = "查看 %i 个评论";

"COMMENTS" = "评论";

"FOLLOWERS" = "关注者";

"FOLLOWING" = "正在关注";

"RECOMMENDED EVENT" = "推荐的赛事";

"Come and JOIN US" = "Come and JOIN US";

"No network connection. Please try later again." = "无网络连接";

"ADD FRIENDS" = "添加好友";

"CAPTURE NOW" = "立即拍摄视频";

"Feel like to see the most exited highlights in your feed? let’s pick your" = "关注您希望观看其精彩镜头的运动";

"Your first highlight" = "您的第一个精彩镜头";

"Remember your best moment." = "记住您的最佳时刻。";

"Power in number" = "获胜团队协作！";

"Build or register your team to start sharing best highlights." = "成立团队以便团队成员分享他们的最佳精彩镜头。";

"CREATE A TEAM" = "创建团队";

"Authorization Request of Camera" = "Zepp TV 需要访问您的相机和麦克风以捕捉精彩镜头。";

"Authorization Request of Photos" = "Zepp TV 需要访问您的照片以创建和分享精彩镜头。";

"Authorization Request of Microphone" = "Zepp TV 需要访问您的麦克风以自动检测精彩镜头。";

"Authorization Request of Location" = "Zepp TV 需要访问您当前的位置。";

/* Account */
"Account" = "帐号";

"Zepp Account" = "Zepp 帐户";

"Password" = "密码";

"Zepp account password" = "Zepp 帐户密码";

"Wrong password." = "密码错误。";

"Email" = "电子邮件";

"Email address not registered." = "电子邮件地址尚未注册。";

"Invalid email address." = "无效的电子邮件地址。";

"Email has been taken." = "电子邮件地址已被使用。";

"Email has been sent." = "电子邮件已经发送。";

"Zepp users can log in with their existing Zepp account." = "Zepp 用户可以使用现有的 Zepp 帐户登录。";

"Correct Username Description" = "您的用户名仅可使用 a-z, 0-9, \".\", \"_\"。";

"Name needs to be 2 - 30 characters long" = "姓名长度需 2-30 个字符。";

"Username needs to be 5 - 30 characters long." = "Username needs to be 5 - 30 characters long.";

/* Top 10 */
"Top 10" = "十佳频道";

"DONE" = "完成";

"THIS WEEK" = "本周";

"LAST WEEK" = "上周";

"ADD SPORTS" = "添加运动";

"Shared to all friends." = "已分享给所有好友。";

"Help me to top 10 format" = "帮助我让这个很酷的精彩镜头列入“十佳”列表！它目前在 %2$@ 中排在第 %1$@ 名。";

"my friends list" = "我的好友列表";

"highlights" = "精彩镜头";

"SEND TO FRIENDS" = "发送给好友";

"You liked this highlight." = "您赞了这个精彩镜头。";

"FRIENDS" = "好友";

/* Sports */
"Golf" = "高尔夫球";

"Baseball" = "棒球";

"Tennis" = "网球";

"Softball" = "垒球";

"Badminton" = "羽毛球";

"Ping Pong" = "乒乓球";

"Football" = "足球";

"Soccer" = "英式足球";

"Basketball" = "篮球";

"Hockey" = "曲棍球";

"Lacrosse" = "长曲棍球";

"Cricket" = "板球";

"Surfing" = "冲浪";

"Skateboarding" = "滑板运动";

"Ski" = "滑雪";

"Cycling" = "自行车运动";

"Others" = "其他";

/* Explore */
"Explore" = "Explore";

"Search" = "搜索";

"Search people" = "搜索用户";

"Search teams" = "搜索团队";

"Search events" = "搜索事件";

/* Profile */
"Profile" = "Profile";

"New" = "新";

"Older" = "更早";

"Followed" = "已关注";

"Expired" = "已过期";

"In Progress" = "进行中";

"OPTIONS" = "设置";

"EDIT PROFILE" = "编辑个人资料";

"Take a Photo" = "拍照";

"Choose a Photo" = "选择照片";

"FIND PEOPLE TO FOLLOW" = "查找要关注的人";

"Stop following this team?" = "是否停止关注此团队？";

"Stop following this event?" = "是否停止关注此赛事？";

"Stop following this user?" = "是否停止关注此用户？";

"Stop following" = "停止关注";

"Liked it." = "已赞。";

"Mentioned you in a highlight." = "在一个精彩镜头中提到了您。";

"Mentioned you in a comment." = "在一个评论中提到了您。";

"Left a comment format" = "留下了评论：%@";

"Started following you." = "已开始关注您。";

"Request to follow." = "请求关注。";

"Accepted your following request." = "接受了您的关注请求。";

"Shared a highlight with you." = "与您分享了一个精彩镜头。";

"Invited you to join a team format" = "邀请您加入 %@";

"Joined a team format" = "已加入 %@";

"Accepted your joining request." = "接受了您的加入请求。";

"Your highlight listed in top 10 format" = "祝贺您！您的精彩镜头已列入 [ ] 频道的十佳精彩镜头。";

"Favourite Sports" = "添加收藏运动";

"Logout" = "退出";

"Privacy user following message" = "This user is private and must approve your request to follow them.";

"REQUESTED" = "已请求";

"PRIVACY SETTINGS" = "隐私设置";

"ALLOW COMMENTS" = "允许评论";

"CHANGE PASSWORD" = "更改密码";

"PRIVATE ACCOUNT" = "私人帐户";

"Your password is too short. Please choose a password with at least 6 characters." = "Your password is too short. Please choose a password with at least 6 characters.";

"Finding" = "查找中";

"FOLLOW ALL" = "关注所有";

"You have %d %@ friends on %@." = "你在 %3$@ 有 %1$@ 个 %2$@ 好友。";

"You have no %@ friend on %@." = "你在 %2$@ 没有 %1$@ 好友。";

/* Capture */
"Add Title" = "添加标题";

"Sure" = "Sure";

"NO EFFECT" = "无特效";

"DEMO EFFECT" = "示例特效";

"No Music" = "无音乐";

"No Team" = "无团队";

"No Location" = "无位置";

"No Sport" = "无运动";

"Try again" = "重试";

"No video track found" = "未找到有效的视频";

"Go back" = "返回";

"Setting" = "设置";

"Choose a Location" = "选择位置";

"Near me" = "靠近我";

"Recent created locations" = "Recently Created Locations";

"Create location format" = "创建 \"%@\"";

"Tap to tag team" = "Tap to tag team";

"Posting" = "发布中...";
"Successful" = "发布成功。";
"Failed" = "发布失败。";

"Import video error, please try again" = "视频导入错误，请重试";

"Preparing video" = "Preparing video";

"Post highlight to social site confirm format" = "You are not connect to %@, do you want to connect now?";

"Post highlight to social site error format" = "Post highlight to %@ error.";

"Post highlight to social site success format" = "Post highlight to %@ success.";

"Share highlight to social site format" = "Check out this cool highlight video shared by %@, %@, from the awesome Zepp TV app.";

"Do you want to share highlight to Instagram" = "Do you want to share highlight to Instagram";

"Magically, we have picked the potential most exciting moment in your highlight." = "Magically, we have picked the potential most exciting moment in your highlight.";

"Pick your hero frame" = "PICK YOUR HERO FRAME";

"Sit back, relax, and enjoy the refreshed video built entirely around your hero frame." = "Sit back, relax, and enjoy the refreshed video built entirely around your hero frame.";

/* Team */
"JOIN" = "加入";

"IGNORE" = "忽略";

"ACCEPT" = "接受";

"PENDING REQUEST TO JOIN..." = "待批准的加入请求";

"DELETE TEAM" = "删除团队";

"LEAVE" = "离开";

"Delete team description" = "删除此团队将终止所有团队关系。团队精彩镜头将由创建精彩镜头的用户备存。此操作无法取消。是否确定？";

"DELETE THIS TEAM" = "删除此团队";

"LEAVE THIS TEAM" = "离开此团队";

"PENDING APPLICATION" = "待批准的申请";

"MANAGE TEAM" = "管理团队";

"Invited" = "已邀请";

"Joined" = "已加入";

"Sports" = "运动";

"REQUIRED" = "必填项";

"EDIT TEAM PROFILE" = "编辑团队资料";

"Updating Location..." = "正在更新位置";

"PRIVATE TEAM" = "私人团队";

"members" = "位成员";

"Add caption" = "添加说明";

"ADJUST FRAMING" = "调整组帧";

"ALLOW ACCESS" = "允许访问";

"ALLOW APPLY TO JOIN" = "允许未经邀请加入";

"APPLY TO FOLLOW" = "申请关注";

"APPLY TO JOIN" = "申请加入";

"At least 5 seconds long" = "视频长度必须超过 5 秒钟";

"BEGINNING\nOF EVENT" = "赛事开场";

"By continuing you agree to our terms of service" = "继续即表明您同意我们的服务条款";

"CHANGE" = "更改";

"Choose" = "选择";

"CHOOSE A SPORT" = "选择运动";

"CHOOSE A TEAM" = "选择团队";

"COMMENT" = "评论";

"Confirm" = "确认";

"CONTINUE" = "继续";

"CREATE A NEW TEAM" = "创建新团队";

"Current" = "当前";

"DELETE THIS HIGHLIGHT" = "删除此精彩镜头";

"EDIT MY PROFILE" = "编辑我的个人资料";

"EVERYONE" = "每个人";

"Find location" = "查找位置";

"Find location or event" = "查找位置或赛事";

"ID" = "用户名";

"ID has been taken." = "用户名已被使用。";

"ID needs to be 5 - 30 characters long." = "用户名长度需 5-30 个字符。";

"Invitation has been sent." = "邀请已发出。";

"INVITE PEOPLE TO JOIN" = "邀请他人加入";

"Let's make this more exciting by connecting with people you know." = "让我们通过与您认识的人联系来让它变得更加刺激。";

"LIKE" = "赞";

"Location" = "位置";

"LOG IN" = "登录";

"LOG OUT" = "退出";

"Maximum length reached." = "已达最大长度。";

"More highlights were found in your raw footage." = "在您的原始视频中找到了更多精彩镜头。";

"Name" = "姓名";

"No search result for %@" = "无“%@”的搜索结果";

"Once turned off, only people who were invited by you or by your team member can join." = "一旦关闭，只有您或您的团队成员邀请的人可以加入。";

"Your highlight point" = "Your highlight point";

"Once turned on, only team member can see your team's highlights and member list." = "一旦开启，只有团队成员能够看到您团队的精彩镜头和成员列表（并且您的团队不会被搜索到）。";

"You have been invited to join this team." = "You have been invited to join this team.";

"ALLOW UNINVITED TO JOIN" = "允许未邀请加入";

"Drag the green bar to adjust duration" = "Drag the green bar to adjust duration";

"RECOMMENDED TEAM" = "推荐的团队";

"Locating the most excited moment" = "查找精彩镜头";

"Choose a Song" = "选择音乐";

"Drag here to relocate highlight on timeline" = "Drag here to relocate highlight on timeline";

"Out of %i highlights" = "选自 %i 个精彩镜头";

"Also share to" = "同时分享到";

"Login to Instagram" = "登录到 Instagram";

"PEOPLE I FOLLOW" = "我关注的人";

"Retry" = "重试";

"Pick a color" = "选取一种颜色";

"Pick a symbol" = "选择符号";

"Please check your internet connection." = "请检查您的互联网联接。";

"Popular" = "热门";

"PRIVACY" = "隐私";

"PUBLIC PROFILE" = "公开个人资料";

"Recent Created Locations" = "近期创建的位置";

"Request has been sent." = "请求已发送。";

"RESET" = "重置";

"Saving" = "正在保存";

"Share" = "分享";

"Shared from ZEPP TV." = "分享自 ZEPP TV。";

"Sport" = "运动";

"Suggested" = "推荐";

"TEAM AVATAR" = "团队头像";

"TEAM LOCATION" = "团队位置";

"TOP 10 CHANNELS" = "十佳频道";

"User ID" = "用户名";

"WEBSITE:" = "网站：";

"Welcome" = "欢迎";

"Wish to be called by?" = "5-30 个字符";

"Write something..." = "写点评论…";

"You are invited to join this team." = "您被邀请加入此团队。";

"You don't have highlight for this week" = "您本周没有精彩镜头";

"You will need this user's acception to start following." = "此用户为私人用户，必须批准您的请求才能关注。";

"ZEPP TV" = "ZEPP TV";

"Location request error" = "位置信息请求出错";

